古天奴下季返巴塞

日子會如何

隊長，我今年要衛冕歐聯，一齊加油！

繼續做後備

脫北者反北韓有咩表情？

返

掛住個獎牌返去

巴塞好多人都攞過歐聯啦

會笑到好似岩岩放監咁

佢應該係脱北入支 再脱支入台
但俾人押解番支

叫巴塞比返錢利記

往死裏打

咬住塊金牌入球場

10號接班人

俾塊金牌佢哋睇

逃犯比人送返去會點

送中咁款

更衣室需要防暴警察增援

笑唔出 番黎做雞肋

是但啦，美欺拎左幾次唔希罕

著紅色波衫拎歐聯

關佢咩事呀，無佢入波都大炒

成班手下敗將

古: 燈登登燈, 最新款歐聯金牌

返黎往死裡打